有冇辦法對付班入票怪？

次次見班阿蟬成疊疊咁入，目測起碼廿張，攪到大排長龍
我都廢撚事等，dropbox 算

有冇諗過其實係部機問題

果d係入公司票 你裝下佢咩公司次後踩上門屌佢

次次都drop box 算數， 廢事等

班ah 嬋要張收據ar ma
梗係要入機la
其他人就入drop box suen la